咁多位愛情大師請入一入嚟幫幫手

分左手半年個ex仲死纏爛打
Unfol哂ig block哂wtsapp
覺得少煩但又唔好意思唔覆
可以點做(;´༎ຶД༎ຶ`)

用咩黎揾你

你仲覆人怪咩人煩啫

ig dm..

有咩唔好意思 不狠心俾假希望的前任都係仆街

block ig

一唔覆就無限轟炸

blk埋ig

佢應該知無希望
就算我覆都係勁hea

你覆人咪姐係比左個希望佢
乜都block哂 等佢搵你唔到
咁佢就收皮

同佢講你拍緊拖了，請勿再打擾

講真 同佢一齊翻 佢就唔會再死纏爛打

不了不了

諗得過

G到

驚唔驚跟住會去你屋企樓下等你

如果我同你講佢試過